巴絲點讀個「使」字？

使（屎）用：

使（洗）用：

標準答案：使

唔同case咪讀唔同音囉豬鳩
投你老母票咩

我會讀使 但有啲人會讀使

文白異讀
自己Google/查閱wiki

兩個都會，睇下嗰時用邊個順咪邊個

歡迎屎用
歡迎洗用
兩個都同一個case
咁點唔同讀音

我使用呢個使字嘅時候就讀使，但有啲人使用呢個使字嘅時候會讀使。

大家明啦，唔使解釋！

使徒行者 定 使徒行者 定係 使徒行者

屎比較書面 洗比較粗俗

正式宣佈樓主係on9

使用不嬲讀屎用㗎啦